點解本絲打咁靚女 都要比人呃感情

日前係連登識咗個有錢巴打
雖然我唔貪錢
但諗在佢第一次見就買個hermes包包比本絲打咁有心思 就同佢一齊咗
一個星期後佢話出trip 我話想跟埋佢佢又唔比
咁我就起疑心啦 立即打開佢部電腦
點知真係比我發現到佢真係呃住我

個hermes原來係淘寶買返黎嫁
我當即時打電話同佢對質
但佢仲不斷拉開話題講自已一個去 無對我唔住
本絲打最憎呢種唔知我點諗既男仔
其實我真係唔在意個袋 但點解要呃我呀
呢種講大話又唔細心既男仔真係唔要得
我即時飛咗佢 頭也不回

點解 點解本絲打咁靚
但成日都會遇到呢D賤男
有無姊妹黎評評理

哦

嗯

好人好者點會上連登

你咁蠢唔呃你呃邊個

Ok

假分真與假

圖

係咪買個真就可以一齊生埋仔 ？

55

好心你咁大個人就唔好咁多幻想啦
你的樣子如何 你的日子也必如何

冇圖，你話你有36Z cup都得啦

呢句真

岩牙ching

抵你la臭西

閱

假膠